<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
	Copyright (C) 2023 Project Lineage Remix Open Source

	Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
	you may not use this file except in compliance with the License.
	You may obtain a copy of the License at

	http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

	Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
	distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
	WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
	See the License for the specific language governing permissions and
	limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="trust_summary">Menjaga perangkat Anda tetap aman dan melindungi privasi Anda</string>
    <string name="trust_restrict_usb_summary">Kontrol dukungan untuk koneksi USB seperti earphones, perangkat penyimpanan, input (mouse, keyboard, joystick) dan ADB</string>
    <string name="navigation_bar_invert_layout_summary">Balikkan tata letak bar navigasi dan item lainnya, seperti pengubah IME</string>
    <string name="click_partial_screenshot_title">Tekan untuk screenshot sebagian</string>
    <string name="click_partial_screenshot_summary">Tekan singkat tombol daya &amp; turunkan volume untuk mengambil screenshot sebagian</string>
    <string name="trust_feature_selinux_explain">SELinux menentukan proses apa saja yang dapat mengakses file/jalur dalam perangkat Anda.\nHal ini mencegah aplikasi dan layanan dari mengakses file yang tidak seharusnya. Dengan demikian, potensi proses yang berbahaya dapat dibatasi dan keamanan Anda tetap terjaga.</string>
    <string name="trust_feature_security_patches_explain">Patch keamanan dirilis setiap bulan oleh Google yang bekerja sama dengan vendor SoC untuk mengatasi kelemahan yang dapat dieksploitasi oleh aplikasi berbahaya untuk melewati batasan keamanan dan menyebabkan kerusakan permanen bagi perangkat Anda. Patch yang disediakan oleh Google diterapkan setiap bulan dalam semua perangkat yang didukung, tetapi patch untuk kode berpemilik hanya dapat diterapkan oleh produsen perangkat Anda. Untuk menjaga keamanan perangkat Anda, pastikan versi LineageOS Anda selalu diperbarui, dan (jika ada) pastikan vendor image Anda diperbarui ke versi terbaru yang direkomendasikan oleh LineageOS.</string>
    <string name="trust_feature_encryption_explain">Mengenkripsi perangkat dapat mencegah akses data ketika ponsel Anda tidak di-boot ke Android. Hal ini sangat penting terutama saat ponsel Anda tercuri karena dapat mencegah orang membaca pesan, kontak dan informasi pribadi lainnya tanpa kata sandi.\nUntuk membuat enkripsi lebih efektif, Anda perlu mengatur kata sandi layar kunci yang aman.</string>
</resources>
